關於討論同需要思考嘅議題有冇整合必要

是咁的，最近活動都進化到一個點，開始百家爭鳴。但有時候唔係全天候mon post真係未必跟得上大家嘅思路
之前我見到有人整合左國殤活動日程，於是諗緊既然暫時連登都唔會有咩將啲post分類嘅大改動，會唔會如果將一啲有爭議性嘅議題連同條link一起咁開個post。一黎方便大家睇下有咩議題需要集思廣益，二黎有啲post明明有啲嘢係good point值得討論但係沉左，都可以靠整合post 推翻上去。同時間，透過個post裡面個comment嘅正皮負皮又可以了解議題嘅大眾取向。

就好似我啱啱睇到有人提議將五大訴求獨立調查委員會進化為重整警隊（其實一直都有講開），但係講講下個post又沉左，結果又冇人討論，但明明呢樣嘢其實真係好需要大家一齊思考，講真覺得好可惜。

P牌冇得推
單純提意見，如果覺得有問題麻煩輕力啲屌

同你推一推